【大圍襲警案】官：「高級警務人員喝令市民離開，咁就要離開？唔好意思！我唔接受。」

【本報訊】網民去年9月1日在機場發起「和你塞」活動，警方當晚派出防暴警在多區搜捕，有一對互不認識的男女在港鐵大圍站被指襲警。案件昨續審，男被告供稱看見女被告遭警員無理推至牆邊，遂質問，其間有警員推他的未婚妻胸部，他為保護未婚妻，才會舉手擋住該警員。控方問他為何不依警員指示後退，署理主任裁判官溫紹明聞言說：「高級警務人員喝令市民離開，咁就要離開？唔好意思！我唔接受。」

正確，正常人都唔會理狗吠聲

其間有警員推他的未婚妻胸部

成班強姦犯抽少陣水驚死蝕底咁

黑警

呢個並唔係咩特別傑出嘅官，亦唔係咩大好人嘅官，呢個只係作為一個正常持平嘅官所作出嘅反應，大家唔好將自己底線不斷下調，唔好一見到稍為正常少少嘅事就有如天降廿露，更加唔好習慣日益加劇嘅荒謬，將荒謬當成日常小事只會令自己慢慢變成韮菜之流

唔好咁大聲駁佢，靜靜地幫手靜靜地贏就夠

道理係個官到
點解唔大聲駁姐
做得官跟法律公義判
應份嫁wo
有d底線唔好自己退左先

如果正常少少都唔讚唔出聲, 咁佢做黎做乜? 不如繼續紅官?

推

呢個正常嘅官好快會唔俾佢出嚟審案

「返工噉辛苦，抽你水有咩問題」
上年年中嘅事，我親耳聽返，佢地真係會噉諗

你走：會衝上黎壓低你
你唔走：又話你襲警

push

畜牲嚟

正常官

..............
控方質問利為何不依高級警員指示後退，裁判官溫紹明說：「警察覺得阻礙工作，可以解釋、溝通。」反問「高級警務人員喝令市民離開，咁就要離開？」溫官又指見到利及未婚妻僅是發問問題，「有冇搶犯？有冇揮拳？」聆訊今續。案件編號

所以千其唔好有動作，徐非你走得快，或想送頭